【7月7日】屌奶，又係時候開Airdrop大法

是咁的
小弟放假得閒
整左個有關7月7日既website

Link:

咁多手足出街派出錢又出力
但仲未夠多人知
【淺談7.7宣傳不足敗因!!!】

依加share網簡單又易做
大家幫手Facebook WhatsApp Airdrop比d朋友
幫埋出街派傳單既手足

幫手推post唔該大家

Push

屌開錯台

推

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

Push 多下

屌開錯台 另開po
推呢邊唔該

【7月7日】屌奶，又係時候開Airdrop大法

bookmark定聽朝推

推

SOLAZOLA